hi 淡友 （1345）

忍兩日啦，賺唔哂架
但會蝕哂

咦...蘇格蘭公投喔...會唔會黎多次歐債?!

各位清繼續羊

明明紅燈 轉眼變成綠燈

靚女留名

大單邊炒期指贏到仆街

下月期交易左6萬幾張
今個月期交易破20萬張

想call

2月9號 開始無北水
升到下個禮拜 淡友話好喊好

咁係咪2月閪冧呀

唔洗閪冧既 橫行都夠死

你爽啦 荔枝大哥
炒股炒到財務自由了

贏多個禮拜 我唔炒

唉！連粒星都唔中意禾
堅黑唔係晒黑

有冇絲打幫幫手轉個運呀

厲害..

升到2月9號，跟住高位磨到2月28號

特價極快速無左

有啲評論講今星期會290~300上落
今日已經升穿差

升穿咗

所以信財演不如聽我鳩up仲好

你唔係信咗粒黃昏之星呀？

菜丸

淡友 儲定彈藥
等反cup!

乜唔信得嫁咩？

信咗 今日咪夾死咗

今日係！

唉呀 我信左媽咪麵

夾死啦 謝sir點算

你都唔聽謝sir講

有時聽架

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

閪
冧
冧
冧
冧
冧
冧

上星期5跌完就

我依個禮拜都跟謝sir
日日都贏到gel哂頭

唉！夾完禾就西冧！
都話黑仔啦！
都係揾個絲打轉個運先
有冇絲打願意申出你溫柔的手呀

我唔自己鳩玩
應該都贏成千幾點
自己敗家輸晒

但係首領你羊得多小小wo

首領好謙虛啊

股災啦今舖真係酒呀

冇謝sir我什麼都不是

無謝sir 我輸到訓街啦

只想吃一個三千跌浪

謝sir

今日夾QQ夾得咁急，應該好快食到

閪冧吖

等到鳩毛都就甩晒喇

唔係唔上305下話

穿142 以為再上點知回頭既喂

真係 301尾兩次掂完都回

我等實會上，急唔黎

股災

回調！！
準備升期二？

融斷喇融斷喇

推sir 靚走呀

聽日跌返300 點

舊經濟全線含撚

俾人呃左好多次，一定唔會沽

用錯ac添

嗱 有問好友平晒倉未架

qq可否無視一切直上

有跟到 低位撈高位走

啲錢比你羊哂啦屌

點睇道期夜期歐洲全線下跌

俾位call 唯一作用

今晚回調聽日再call 過9up

港女獨行

你睇到頂了?

未喎

等緊入+1

咪gel啦
好撚淆呀

納Dee

不嬲都係夜期回調
量細調整RSI 第二朝再爆上
295call 夜期跌到293
今日咪一樣升600

請問驚條撚

冇gel 許緊願

話咗千跌架啦

聽朝開市不問價掃近熊
4點返嚟數錢

聽朝勁假回復原位繼續升

千跌再叫我去痾個靚屎先

想睇圖

咁岩
我都痾緊

希望比個靚位call

我都 痾屎gathering

黑天鵝係咪出現咗
但大家蒙在鼓裡？

收到風今晚道指穿3幻 有大消息

咩事...發生咩事....究竟咩事....

回調再升過無事ge

我不如 一個牛～

牛軍大貨輸死劵商la

熊軍2千1張至少食一半啦

Sofi又死

好少見夜期紅

今晚道指千跌點算

Try try sin
29980 + 1 sin

ib都死左
login唔到

30300 gogogo

又然

個個人都等跌
得我敢+1

死機好多間

我啲細價股freefall 緊變SH

原來tsla 都900

你真人一定靚女黎

樣就麻麻
不過腳長長

港女cls 兩個月追番dji

想call dji 點知睇錯野call 左mhi

打小d飛機

上返30030比我走啊

Feel到納指今年上二幻 個勢頭勁到

唔驚啦
跌得果小小
分分鐘期結完上310

我等跌返先call

冇玩港女個人精神左

玩miki 搵法則 係咁羊

羊完都唔夠填港女輸個條數

港女港股都係贏粒糖輸間廠
如果支牛有得封鎖港幣交易就好了

可以兌晒做美金

法則帶我玩miki 得唔得

兌左啦
佢衰在期貨可以互通呀屌

我淨係睇15分k個boll，macd同mavol 去玩

學左排都仲未識點睇

係唔知點解用黎玩港女就輸，玩miki先羊

究竟GME哩場大戰會點呢

想跟

本身想盤前入 但今朝入金啲錢仲未到...入唔到

訓左陣仲係三萬

港女仲有好多外在因素影響
成份股問題要睇晒爺閪同美帝影響

港女根本係Ex hard mode黎
舞得掂港女
美女真係easy mode

值得一提的是，港交所數據顯示，華潤啤酒（291）均打入滬深港通的十大成交活躍股，滬港通成交為12.69億元，深港通為17.43億元，北水共計成交逾30億元，惟該股份全日總成交僅23.8億元，針對兩者出現偏差，本報正向港交所了解情況。

口交所食夾棍

舞唔掂港女，舞親都輸間廠，寧願係美水抽下水，積少成多算

唔係北水呢排係咁揼水
我諗港女仲係成pet屎咁

GME幾時會好似kodk之前咁

納指道指都向下 唔係要破升期易魔咒啊

啊啊啊啊啊衝DL喇

Gme真係好睇

真閪冧

爆煲了

股災呀
QQ聽日回返50蚊先啦

閪冧

299

直線跳崖級

真係有
想知再講

又做特價啦

港女上返30050先跌喇

想知

呢鋪堅大獲

納準備轉燈

點解突然冇晒信心

岩岩收到消息

GME 場仗打唔掂
大戶轉手搞大市

今晚道指接近千跌 大家不要驚訝

做咩千跌

低水300點

一陣留意新聞 真係嚇親

拜登當街打J?

走左put 依家先閪冧

molamola
手Q牛凍過水啦

黎料啦

大家比領導走貨先
走完貨會有新聞

有d 驚
首領食得好準

正 真閪冧

嘩個倉急插 有啲驚 到底咩事

嘩
我個倉兩隻跌溶

咁大件事

有預感聽日血流成河 恐慌性拋售！！

股災雙頂

Gme 好笑

食花生都比佢嚇親

有無人有wsb直播

自己唔識上網？

你都識入來淡友post ?

精彩

真係精彩 好睇過戲

係GME
另一隻CCIV....
我低位入咗好耐
頭先跌停
依家升停

大戶咁樣嚟沽空

想知埋單大戶要輸幾多

有陰影唔敢put佢了

Gme又掃返上100

係
好癲

我坐定定架姐
間間都死機

望住個倉上落20%心諗咩事

無事既
牛軍當道
跌既力道又未毀天滅地
結論係升升升

做好人原來係咁舒服

屌今晚好刺激大波到

Gme 玩到咁都幾好笑 一日溶幾次

出事架ma我仲有美團牛

聽日加大

Keep 住停

痀完個屎以為跌好多，點知得2舊想笑死人咩傻熊

期指跌成300點 北水咁聰明 實借勢走貨 聽日人踩人

你督屎都痾咗好耐下

大竽今鋪唔係輸呀嘛
星期五到期重有幾日打喎

2千升北水都無買貨喔
跌300係特價
回調已成往事
北水3000億已預備

又比位入 點算

298冇call
哭了

上緊啦我去左做short回血無得call

大家算勁 守得住100左右價位

大家快走 一陣295

好295即call

Miss

你short緊咩

跌市永遠出其不意

升返晒連夜期都玩鳩淡友

Gme d散仔頂唔順

咩事呀究竟

823
short put

下 我9up 搞下氣氛

今日入果啲難頂啲 下面上黎果啲仲好舒服

298 +3 聽日數唔數到錢先
唔係要我豬掛

100苦主

823?

正股
舊經磨到仆街果隻

Sh啦 支持下散仔

又跌完啦
做淡真係等寂寞到夜深
等到3月應該真係戰勝歸來

我就係見佢跌緊 仲sp 佢？

舊經應該差唔多要升
唔中我都想接下貨
不過有做lp保護
大跌都可以對一對沖

梗係
SH有機會贏
大戶連推冧個市都想試下
點知個個大特價掃貨

頭先美股一震GME即刻陽萎晒

富貴險中求
無力橫行-你覺得跌->升
好撚有力-真係好撚有力->升

咁幾時淡呀？
跟隨大芋止賺步伐出降旗又跌得急就沽佢老母閪

唔係入錯mhi我應該已經call左納指

月供納細期 定時轉倉
十年後+15000點

醉b走打俾我

無人理我

已經數緊

要輸錢先有安慰

Gme

直接月供TQQQ啦咁

聽日高開30100比我走得唔得

都得

上得返去就係突破喔

唔係啊

低開29100比你斬倉

Gme 高位跌左50%

道指跌4百點又v番晒上黎今日淡豬們繼續做雞

夜期又造巿扮跌

Ig都上番3萬
完全無事發生

大户夜期比人走put
好滾動

唉 仲未走 慘啦

奈B係咩位put左

夜期大把位走

以為真係閪冧點知呃我

今日閪冧喇

點算呀 估sir

指數我用條鳩估方向，唔識沾扑

應該走到既，但你咁玩贏唔到錢喎
成日贏小小輸多多

今日個勢唔多對路
美期仲插緊水

除非香港獨立

大方向都係上

幾時走好
琴日一開即走就升到盡

開市不問價掃call啦

IG升番晒，港股今日跟爺西

agger

Ig -200，9:15又變返綠色架啦

成個月都係呢招
用夜期嚟回調,日市日日升
做淡慘過做雞

大戶俾緊位奈奈走

IG跌1000都無意義，一隻qq 今日升10%已經收淡友皮

QQ 要上1000 嗎

大戶好狗，開咪d中間位唔上唔落
我prefer 上下限係29681~30098

踢撚晒其他垃圾成份股啦
拖累晒

QQ -90

好精彩

股災啦

萬跌喇

笑死

好驚呀
遠牛一晚就變極牛

千跌啦QQ 好似好真咁

388 -41
700 -91.5
真係咁開市我即時all in掃佢地近牛呀

未死咪算好
通常係勁假打靶無仇報

發達睇呢鋪

真

D價咁假既..

坐定定睇吉利今日爆發

Miki跌唔停
奈B唔好訓住呀
你可能有救

700已經上返700
勁假真係假到

但期貨彈番晒好多...

qq玩撚死人

留名睇9:20跌得果幾蚊雞開市

係笑撚死人

QQ究竟想點
琴日嘅升幅已經夠假㗎啦

淡友全面進場

你唔係仲想大賺呀化

QQ

一開巿就係咁插喇

熊熊哈
今日回返400

等跌多少少再call

跟呀首領成日羊

琴日收市買左少少qq put,勁假射到一地精

特價時段

100點都賺唔到呀...

睇黎今日開市黃金半小時閪冧掃call有得玩, 淡友咁high

有150點唔食

100點已經係大賺做淡既賺幾廿蚊已經係恩賜

黑仔飯
我地沉船啦

邊諗到會彈姐

我睇應該會落297~298 掛

落就295 呀收到風

700已經上到745
大市點跌,一隻頂住晒啦

開市睇位入多手先

真閪冧啊

牛羊一日熊羊一日
梅花間竹

唔好心急 今日應該會趺多少少 琴日升咁急

今日係升旗二，隨時上埋305
上牛船盡快

落295即時+3, 一日升一日跌阿毛都識玩

302 鑽石能量頂
297鈦合金底

297係石墨烯底黎

跌得幾真
閪冧啦

即係一屌即冧

青姐條底呢

日日都係大約10點左右就會升，俾D耐性，趁低吸call啦

真 開市實會趺落去

又話升旗易嘅

33蚊條

好人的黃金半小時入貨時間

298+好似都有啲危

唔多對路，睇定啲先

哭撚咗 大獲

DL已出?

磨到期結架啦

唉, 走左算
早知琴晚走唔洗早起身

咁快完咗
落多d 俾我入

出左啦屌

特價完 好撚sad

奈奈走咗未

一跌就買 請問驚乜撚

跌唔落
咁快特價完

仲唔上牛船？快啦

好多人30000以上put
應該唔少人牛熊兩邊賺

又直線拉升 北水癲到

740入左牛

特價冇入貨！哭了！

上返30000唔好話無機會上車，比左時間上架啦，十點就衝，升期易

原來爺閪都冧緊

一日未期結 一日都離唔開3萬點
無信念唔好學人炒股

走左啦
彈得好快

笑死, 連黃金半小時都無埋

排左29850+8

冇喇 咩機會都冇

愈玩愈大

年輕人應反思為何開市特價不入貨

啲大媽又一己之力對抗世界

溝咗一小手 不過唔條係744左右入... 諗住搵遠牛 浪費好多時間 最後買反同一隻

照咁玩法，係咪應該每日收市前買熊，開市即放，再入特價牛

黃金5分鐘

咪係, 牛三緊, 點跌都實升得番傻既先會走去沽

睇黎有機

大戶佛心，俾大家係30000樓下上車

又插返晒喇

跌穿700先買遠牛

講到QQ有近牛咁

入左！！！

講到QQ有牛賣咁⋯
隻隻都一兩蚊點玩

巴巴真係好癈

即輸 媽咪呀！！！

呀!!!!!!好入呀!!!!!!!

跟首領

輸緊錢錢！！ ！

牛trap

想買call 但745呢個位驚夾死
小拳石有咩建議

297 +1

呢個位差唔多, 跟+3

淡有上 快去做雞

我唔信今日有297啦 298都掃返哂上去啦

全世界陪qq跌，明明琴日得佢升

29701

閪冧
尋日又話會升
冇喇啲錢錢

睇黎我入個位都唔算差

call就唔好啦
呢個位話穿就穿咁

未到29800 落到去我跟首領做好人

Set好 幾錢走未

近牛去到296

唔貪心 短炒301

中芯屌米
水水返來了

追d Q牛先

可以買邊隻⋯隻隻都咁貴⋯

期貨唔撚識升既喂

今日一定轉燈，仲會大升

10點！！國家隊準備入場！

睇D 5000股一手既

老屍隻8500
兩日個5個半
跌到1蚊都冇

有無人揸住3898好撚無助隻野想點

今日高位入咗牛

call齊未?好快就開車上30000

大媽呢

講真 要等qq打救

10點到了
但個市再跌多嘢

我細期好似按金都唔夠比 之前夠個陣拎左去買option 豬到按金都唔夠

屌你 睇D 50蚊一格既牛
5蚊格既唔睇

咁日升咁多，今日點都要回下氣掛

算la 忍下手

Q牛D換股率唔係得100同500咩

準備入信念牛

北水入場沽貨

奈b 食未呀

今朝走咗

QQ跌三十幾蚊啊 股災啊

每日劇本: 中方向, 但訓左, 訓醒升返晒走唔到, 奈B: 我啲錢錢呀

好彩開市個陣冇入牛，唔係又夾

諗真D 連琴日一半升幅都未嘔番出黎

又係走左先跌

有50000同5000股一手既牛
換股率係睇QQ升1蚊 隻牛升幾多格
500就1蚊兩格

幫幫手 再沽 ok?

岀事好似

渣ga

牛船要沉了

牛軍手足點部署
夾到好痛
唔通要落返289

個個都喺度叫入牛又真係大壓力嘅

又話等我提佢幾時放，偷跑可恥

至少今轉企穩700以上先
宜家先跌左琴日既一半

有險可守

針

竟然入q 牛

唉 屌你老母qq
無哂錢錢先黎跌

奈奈可摸耳再入call

估唔到小米變咗避險股

7百幾億跌400點
下晝咪290都守唔到

會唔會係琴日炒QQ既錢流曬去小米度 輪住炒

今日QQ同港女都好吸引 好想牛佢老尾

296牛準備

下限頂到？

隻過夜牛都唔知放唔放好

我琴日有講過係拎profit玩
豬都冇所謂

救命呀！開個會夾到我不要不要！

上下洗
牛熊都俾佢嚇死

俾返d錢錢我吖

首領你兩個月都坐過 呢次頂盡咪坐兩日

一下就輸以前兩個月既錢錢

逢低買入+1

你成日都唔搵我, 我驚架嘛

29850+8 夠膽就跟

仲未輸架恭介 一日未斬都叫坐貨 唔叫輸

咪夾緊囉.........................

對唔住 頭先語氣重左少少

做淡要上少d 淡友post, 如果唔係好易震走

淆軍叫春區

8 大？

QQ跌多D ok?

跟咗牛

跌少少就叫曬春
典做好友

又黎輪流炒
淡友唔好興奮

就係跟左, 夾死啦

我有講我既上下限，但唔知方向

上少左架啦

cls 成球幾野，跌500 點都爆

又反手

我啲𠹌源股唔止少少

穿29000 是否世界末日

跟左首領

溝咗牛
297 唔入d 信念牛唔好話自己係牛軍

嗱 坐定定 一陣帶你去食好閪

快啲放啦你 你唔放點升

上番298先啦

屌，我哋琴日咁樣死法
收市前冇預過今日嚟料跌咁多
早知臨尾all in隻Q熊

仲等緊 去廁所前-39 諗住會跌多D
轉個頭又升番D

趺多100我都斬啦 仲500

入左隻q put

真是牛b死了

紫巴有冇收到風

原本仲想720入D牛

今日趺幅收窄啦 驚閪

無諗過會咁輸

好想知有乜可能會穿

跌好小姐
QQ正常升幅 兩日升返上去啦

+3左留名等一陣幾棍扯番上去轉燈

轉燈就難啲 不過應該就減兩位數收市

我玩過 美股 撚完
有隻升左幾倍
不過係舊年8月到入

好驚呀
升期易都跌咁多

我目標係今日跌45蚊 之後牛同call輪都入D

夠薑咪跌番700點咯，扮晒跌一陣又夾到傻熊叫春架啦

-500

又比熊軍打下飛機

就穿296

又輸百幾點啦

gel 下頭先

千跌準備

真係大獲 好似冇底

我想買嗰隻由0.024升上0.1哩浸水冇食到都咪話唔可惜呀

殺完近牛可以升返未

跌市總係突如其來

我記得謝巴好似講過一回就去到29頭 唔記得有冇睇錯
不過而家只係回緊琴日既升幅都未算真回調掛

聽日就上返去啦

10格熊走人
296鑽石能量底轉做好人

On9今日要跌既話尋日做乜鳩要升700點咁多qq 仲要升10%

夾到變肉醬啦！！

變屎餅啦

夾上散戶接貨，只不過今次係600 上770

冇人守撚住296？

上番298俾我走啦

上得返298就唔走啦 傻架咩

屌米就快倒跌喇

係咯上298就望300架啦

股災喇

求下唔好夾我啦

淡友終於有出頭天

唔好再跌啦, 升番100點先啦

Miki 閪冧

跌夠未啊屌你老母

你296唔走既話 等坐到280
次次都搭沉隻船 叫左你唔好痴埋麵仔到

明明聽你講話會升

我諗住坐到268

琴日咪升左700點 今日仲唔跌

有冇牛軍開始動搖

只要奈清一日唔走 250都有

屌你老母QQ 比D力跌多10蚊啦仆街

跟住奈清打對面好快有首期

睇埋聽日先

都估硬今日有回調
但估唔到回咁多

唔好跌咁多啦

諗住297就盡晒

Hit到止蝕未

你地今日期定下月期

冇氣叫春喇 升啦好嘛 跌咗成朝喇

哩個係回調咩

我既止shit係心入面

我下月

怕西咩 下個月2萬3啦

諗住即賺即走,無買下月添

首領850+?

升旗易升左去邊

點解而家淡友POST跌市都冇熊軍出黎?

神早死晒 反手又被夾

無啦跌定左, 準備大棍抽上去, 第一站睇298先

好友經濟論 呢排大牛市仲做淡友比大戶中出咩

即刻整一棍比你嘆下

好啦喔, 跌夠啦

有排跌 應該

又跌

290 見

點解你又燈返
係咪冇性交

296都冇人守 哭了！

你一日唔走就準備坐2000點 我講左

SH ok?

原來今日穿29000 又中伏+打靶

你估GME咩！

首領,點算呀

想斬了

千跌

崩盤我有經驗............

295...點搞...出哂事 彈都唔彈下

Same

今天 我們都是慈善家

好友陣亡日

哭撚左 張put走得早左

大家嘅牛咩位收皮？

奈清一個拖跌大市

首領唔係止賺左咩

唉, 一朝走左
唔走成400點

早左落車

止賺左啦 今朝再開過 輸緊250點

唔去我500幾點

琴日羸幾多今日輸返哂

各位好友要共同進退

喂喂喂....295都就黎頂唔住點搞

首領

痴撚晒線, 尋日啲北水威力呢? 掃盤果啲力量去晒邊

唔穿295就可以call了
295+1 100點止

快斬，聽日290

係咪要止蝕

又係依個range

呢度玩期比較多, 應該無咁易收皮仲頂到

中止shit 了

賺埋你個份

要學記者上身

點睇北水玩野

咁而家輸左幾多點

一日大升一日大跌

又話297

中晒目標價.........
唉

今日就黎趺返哂琴日既升幅 痴撚線

200幾

特價時段呀~~ ALL IN +1

日日都大單邊
玩死人咩

琴日升返哂星期五跌幅

崩盤 我有經驗

Q牛就到目標價啦

贏少少 坐多多

咁你係咪打算揸到後日期結

你即月期喎

想斬了
尋日贏嗰d 今日輸返哂
今個月埋單算

琴日升返突星期五跌果啲
今日就跌返琴日升果啲
聽日會唔會升返今日跌果啲

目標達成

正股加期 今日都輸到爆廠 點算呀

好彩我尋日羸尋日輸返晒
今日準備 岩岩羸依家輸返晒

搞咩無哂閪水

夾撚死我啦

見佢跌得咁急 取消左
依家295 做好友

黑仔飯未斬倉都未輸 捱過今日又係一條好漢

正想同你講QQ跌咗40

好撚勁 隨時摸底食到上3幻

睇下下午點啦
再跌都要斬架啦

高j熊夾親
點算好

玩完巴衝左

姆姆救命呀, 你幾時CALL架

轉身做好人

聽日轉put 下月期

仲差少少 希望晏晝到埋

跌完 大家放心

應該升埋下個月頭 新年個星期就散水 新年後就大跌市
9up

咁就會升返上30000

295-301 新range劇本我已經讀熟

彈番200點俾我止蝕先啦
走到今個月都唔玩啦

又唔見你衝

跌都合理啦 為左新年前做勢鳩升3000點

一路put 緊

如果係咁我覺得應該要再跌多少少

跌多200點 你又話升多200點俾你止蝕

所以你而家走吧啦

295- OO

v 彈la

要插 多60蚊先靶到我隻牛

我棵熊心 弱左無上年咁勁

唔好啦
俾我番家鄉
我唔玩啦

頭先29580唔走
而家29530 反手都有50點

好彩咋，成個一月做淡係蝕到仆街

牛油溶化了

下下食到咩

293多牛
穿左就call 爆佢老味

穿295 係咪會中晒止蝕

留名睇即月期 你輸到28800裂口

日日大上大落, 人地好驚架嘛

最多咪幾格咁都算夾咩

咁即係聽日又會升番晒今日既跌幅呀

你咁黑心

重點係你玩即月 唔係下月

期結你就GG

夾爆高追好友

應該唔會死啦真係跌700點收市咩唔通

跌1000？

聽日跌返哂今個月升幅

我下月 坐撚到熊軍不要不要

支持

等奈清夾爆即月就

咁我唔會死住, 293下面堆重牛會死先

彈返上296

期結唔係要托高架咩

期結唔係高收咩 點解會咁

穿295 屌穿你信仰

295係咁有人推上去
牛軍福音

夾到你不要不要

屌到上食道 我幫你反式深喉

邊隻？

成日咒人輸錢咁衰

28號先期結 2日升返上3萬啦

起碼過左期結先啦 上番3萬點結

296無左啦

燃料黎姐
淡gel~

仲有喎

上個月仲係講緊260
大芋個倉唔會買到3幻期咁on9掛

再衝過落街

295 就穿啦 好友好走啦

唔留no la
留親都啪

唔到你唔信

下午交場
牛軍係入就快

295接盤都算幾硬

信念

真 295血肉長城

成300 點 la

即彈50 依個劇本我真係背熟哂

覺唔覺走勢幾差

岩岩諗住295邊 call多張 點知一f5 跳撚左40點

300x50x8 哭了！

295 支持一下屌穿

奈清夾到穿295 仲唔止蝕 聽日輸到288

qq我屌你老母

死人喇
咪撚再夾喇好撚痛呀

夠膽就屌到我反胃 我一陣就夾到你嗌媽咪

今日好友比人禁住屌 0反擊力

唔好啦其實我等緊293CALL 咋
幫下手屌落去啦

穿左玩完

無啦無啦
股災啦

毛毛有call QQ咩

時薪-400000
慘撚過返工

直殺29300

打多左個0添

你諗下淡友琴日比牛軍輪大米既情境

Q牛要出動了！！！

今日跌返晒..

上302得啦呱

295 屌兩野就穿鳩埋

29300 就死

大勢係跌呀

穿2幻9 大家會點做

斬左了 屌你老母

投降啦

隻遠牛仲可以捱多陣

一次良好的撤退，應與一次偉大的勝利一樣受到獎賞

下面勁重牛

黑仔飯係咪3萬樓上CALL 錯左...

下就再入過

啲北水揸莊既股沽到on9

跌極都有

仲牛正on9，我就算等唔到位熊都唔玩牛，最多高j熊，反正跌鳩硬，再等埋下星期

290？

無國家,

你地飯都無得開

284 牛都腳震

好彩砍左
隻294牛死左

下午賭牛定熊好

同我一齊沉左76x 入既Q牛

無呀
我望住個價就諗起我上星期果張過夜put(琴日朝斬)

可以 跟你 不過上望都係三萬

奈清又輸多200點

變哂牛肉餅lu~

同首領差唔多位285 就黎頂唔順

小心左一巴右一巴

295斬啦 話左穿就斬

294穿完又上返少少磨

因乜解救開完個會又冧

大撚獲

月頭熊叫，月尾牛叫

一樣
好彩295斬Q咗

今朝開市明明仲賺緊萬幾蚊
之後變蝕錢果下就應該要砍
點解我咁唔果斷

聽日就會上撚返
呢兩日撚狗

升返晒 無事了

頭先落到293...正路唔會收手
條牛柱

用美股profit繼續call期

諗緊睇埋下晝

有無人準備入港女牛同qq 牛

GOOD LUCK
穿過一下293

被迫斬左29400牛

係咪玩野呀師兄, 284仲有成千點想知點會死到

唔係殺完294牛即彈吖

彈返哂 我屌你咩

294 鑽石能量底已confirm

擺明
上返295
293重牛可能係大竽

294 鑽石能量底

頂, 最尾15分鐘升返D,
好似下午再插過咁

食埋飯先Q牛 港女牛本身渣緊 唔斬

又冧緊啦

又轉向

超賣得太誇張啦大佬, 邊可能會止境咁跌落去

幾時+ 呀

一陣又屌穿

夠膽就落多次293就牛佢老母

293下話 4穿左啦

尋日夠無止境咁升啦隻QQ有冇講過道理

今日冇謝巴帶頭 即刻輸返哂

奈清斬左未呀

所以今日咪跌番47蚊 下晝再跌D 即係琴日冇升過

日日大單邊好淡雙殺

走開呀你

點解期結都會跌

點解

大媽閪水揸莊新玩法

尋日水哂啲散户上車

升700點就淨升QQ 跌700點就一齊跌
係咪證明緊Q牛必勝

殺落293 我想聽到牛軍慘叫

信你

下晝反攻熊軍得唔得

lunch後會一野殺 大家睇路

輸400點未

係就快 293我訓落去

俾你咁易割到大戶韮菜佢仲有面嘅?

係，入得

信你 排定295put佢老母先

唔夠一千點了

大媽做壞規矩

年輕人應反思為何今日沒撈底

真 ALL IN

個勢好曳 好撚曳！

大媽尋晚係咪玩GME重傷呀

29395鑽石能量底

俾老公飲晒D 水乾晒

傻豬仔已經問左293係大戶牛黎, 死頂都會頂住唔穿

估唔到啲正股收皮都搞到我個倉跌咁多
早知疊埋心水玩牛熊

294 穿左一下 就穿唔到 大家識做啦

食飯啦！重跌

會唔會死得仲快呀

訓身沽落去

QQ個勢

穿700斬一半
入返D勁遠牛先

死牛一面脛抵輸

轉勢了 下望240

好彩未入 個勢越跌越有 隻290牛應該坐一個星期先番到298

奈清平倉通知聲 即平淡倉轉好倉

北水剩流入104億，但d股紅晒，咁d釣流左去邊？

終於停喇

美期上證日經韓國台灣印度越南全跌
點算

幫牛軍痴返塊膠布先

牛熊個本細丫嘛
攞幾千搏幾千
輸咗咪攞返幾千出嚟又入過或者溝
依家正股坐住幾皮咁又溝唔到

食完飯繼續上路

過新年，新年前會人踩人

坐順風車 沽落280

只熊不牛

終於可以休息下 唔跌住.... 求下你唔好再跌

終於收市

大戶我同你講俾一個鐘時間準備好1點鐘開始我要見到一路掃上去直至轉燈為止

逢高就沽

港女成隻癲雞咁
個倉昨日贏三皮，今日又跣返三皮
真係

落一落293比我上車先

琴日牛軍成個d無晒。好多止賺

如果你尋日都咁活躍一定揀隻靚熊跟你

我都係 琴日既profit冇左80%

係沽貨式彈高

到時可以正式入熊，雙贏

咁你快D入啦

我等緊305佢就偏偏唔上

我贏緊你輸個d 你唔走我唔走啦

彈出彈入，DKLM
沽又唔係買又唔係，d大戶撚西啦

聽日報復式反彈
今日搵位入
借埋大耳窿 按埋層樓

大戶玩野 一日高一日低

痴撚線 牛佢老母啦

297 今日call

差唔多位 我斬左
一陣call返

今日穿293先沽啦

原來同你差唔多位

乜奈B你又反左手呀

好慘 佢左一巴右一巴

-120 呀禾

原來佢搭沉咗隻船

上返3萬未呀

連續兩日大波波都唔夠一日內穿頭破腳咁刺激

今日跌破290啦

唔好290牛

其實今日如果無入市既人搏聽日大力反彈好著數, 今日跌得太多太誇張, 個市癲到可以升700又跌700, 點解唔可以聽日又升番700

奈奈準過一排原來都係虛火

既然殺左294牛,無理由唔殺293嫁
大家話係咪先

今日幾多人輸錢

QQ跌左50蚊啦 股災啊

淆友po
正常

熊gel

就快變返真淡友post
有冇記者出黎救市

個市可以升700, 跌700, 聽日再跌多700

Miki又跌 點搞呀大哥

慘叫

上左3萬都跌到仆直 又豬了

抽多次放煙花
真千跌

舊經無咩升 入貨避險

美期滅世棍落
股joy了

冇喇 現在全玩完了

首領止未

唉屌仲有半個鐘可以V番上去唔驚

依家真係跌市恐懼考驗信念
捱到就可順利去到310
捱唔到就比人趕落車

實有逃生門

洗唔洗又開個post,叫人sh藍籌

點止SH 仲要大大力買

290牛小心

295斬左啦

miki 又抽水

熊軍首領歸位未？

碌棍係想點
都係斬撚柒佢算

再有29300 買牛
應該記得 記得記得買牛牛

ig 293了 平凡巴

qq老散被撚痛哭區

酒呀

大家唔好驚 一定反彈上太空

好彩尋日好倉全走
係坐唔定張put 唉

屌你老味係咪打仗呀其實, 係就講啦係度震倉

wmsr 就到中線
可以搏反彈

好地地PUT咪好
2日單邊都食唔到

叫我
勃唔起嫁啦,直插地核啦

訓著左 無玩 救左自己一命

爆升前震下散戶
大跌大升玩弄心理

29000 要穿了

bu你呀麼
你試下唔好反手

嚇我唔到既

一起身見到跌左700 我心都離一離

miki 又升返無事啦

當我乞衣呀

講真跌700 幾點就劣 點做大事
一日跌2xxx 都試過
返屋企飲奶啦

笑咗
聽完之後好有motivation,開市入遠牛

Q牛已mark
54133
跌多100蚊都唔驚

納期成支大陰 一點QQ又落山

一日食哂琴日枝joke

又話唔講no

Ok咁渣住先

真 終於有人話

660有機呢轉會靶
600就唔撚會靶(住)

驚閪

293牛準備入閘

仲跌緊喎老細

淡友要多謝奈清夾多300點都未平倉

講真 依家跌800 真係趕左好多人走
跌1000 就趕埋另外一堆
留得低都係強者 有資格分享豐盛回報

突然一棍頂返上去
293大戶牛好波

又假彈

係真彈啦今次終於

無事啦升返晒
牛軍大勝日

假架啲奶

This is a box

長期高水
未跌完啦

彈左成百點呀

屌你 QQ彈8蚊

錯過咗最佳時機買Q牛⋯

宣布跌完

留名睇轉燈

我feel 到牛軍終於一湧而上既壯觀場面

無事啦，又可以繼續gogogo啦

下午v返500點上先

牛軍點名

QQ
又唔洗斬住啦

呢轉輪到我0的中國系列威威啦掛....

受唔到考驗好友請離開

牛軍笑了 準備慘叫

係咪中移動嘅朋友

彈返200點

5手 均價740Q牛

牛軍得戚區

中字頭上晝仲係綠色 下就仲唔

傻淡準備接受懲罰

QQ 不愧係愛股
幫佢毒龍先

又跌返喇

得戚
可惜無得29300加牛

屌 諗住等佢再跌先上車 上唔到呀

熊軍最後逃生門已開
快D悔改

場波仲未完嫁 恭介

趁低吸納是常識

買唔切啊屌

仲夾緊喎

我唔信跌600 完喇
淡友邊有咁勁

正確，每次回調都係良機

不死牛50747 好波

每次彈都係加沽位

係咪沽落黎架 係嘅升返都正常

留名奈B 坐到羊

留名頂唔順 又反手

有冇自問好燈想CALL 一CALL 阻阻佢回家路線

仲要700先話自己500反左

望下 又彈啦
食左5000點既牛軍你教佢地點輸

原地上返車 on9仔

唔係293 咩

應該咁諗 最多都係蝕手續費 仲可以坐番上去

以上談及嘅結構性產品並無抵押品，如發行人無力償債或者違約投資者可能無法收回全部或部分應收款項，結構性產品嘅價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，而過往嘅表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參閱相關嘅上市文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

假彈呀

但都叫ok既 依個trade冇輸錢

有700頂住牛軍應該有險可守
唔怕

牛軍穩啦應該, 要跌今朝已經跌晒, 睇沽盤已經無乜力沽落去

跌完了無事了

等睇國家隊上場

回調議員

聽日劏熊劏到305

又黎千升

不過如果收係500樓下，都幾凶險

293 真係大户熊

上車啦 冇力沽啦
牛軍 我地301見！

大户淆呀 你講錯

一開扮殺293
震走晒啲人就拉上
狗閪

今日輸到傻咗

大芋真係好撚狗

牛牛哈

係呀
高位 D牛又貴
唔玩咁多住

預計佢今日回番300點差唔多啦掛

熊一熊佢先
今日出到新dl幫曬全個po含

Q牛又羊

咁就大家HAPPY
熊應該都食咗糊啦

睇埋兩點棍咩方向先

有冇神燈想同我一齊CALL 我要恆指上唔返3萬

700拉升 等埋其他股一齊上路

為左想含撚而去輸錢值得咩

今日轉燈

首領 我仲溝唔溝牛好

合埋眼入 起身睇樓

佢有賺la
新dl = 贏錢，再加埋呃到撚含

相信最後一定會有撚含又贏錢

真
頭先走晒恒牛轉Q牛
升左160格
補返少少今朝條數

推sir又串返啦

羸緊20點 精氣神都返哂黎

謝巴話未到頂我信嫁

160 格都補唔返條數

事實係黎緊會一路升到收市啦

咩Q牛郁咁快 160格咁多

做多次好

Q牛1格先$50

我信收dl

293 都未食太屈

行使比率100係咁上下啦

上番297俾我走啦
唔玩啦
俾番錢錢我啦

100換股個D

做好都夾

我都想呃撚含

今日跌咁多

100個隻郁太快 心臟頂唔緊

QQ又捱緊沽
屌

睇埋2點出咩棍先入Q牛 岩先-50諗住佢仲有得跌 點知一下彈番

我都唔鐘意玩100
好撚難估價